馬會：快過林鄭 撒回舉辦所有國內從化賽事

馬會就從化馬場舉辦速度馬術比賽的聲明

香港賽馬會一直致力透過從化馬場向內地公眾推廣香港世界級的賽馬運動，並希望藉著舉辦純演示性速度馬術比賽，協助從化發展成為旅遊熱點，為從化經濟發展作出貢獻。

首次純演示性速度馬術比賽已於2019年3月在從化馬場圓滿舉行，並獲得外間正面的回應。今後我們將會繼續舉辦此項馬術活動，並計劃於今年10月舉行第二次速度馬術比賽。這次馬術比賽將會以吸引香港馬主、馬會會員和內地馬主參與為目標。

然而，鑑於香港目前的情況，我們認為難以達成有關目標。經過與從化合作夥伴商議後，我們決定將第二次純演示性速度馬術比賽延遲至明年；一俟新日期正式確定，我們會再作公佈。

公共事務部
4/9/2019

港英年代香港三大政府
匯豐
馬會
港英

馬會仲係鬼佬打骰

第3個係咩
港英

港英精英

樓豬連撒回同暫緩都唔識分

就係港英政府本身

其實係馬會賺唔到錢先會撤回，因為大陸不能賭博
（馬會職員）

賴得就賴，又唔係香港搞，關香港咩事，自己搞唔好就賴落香港度

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

大陸開始無錢，仲俾你班奴隸賭錢？
留返D錢交稅呀，你唔出黎做點養我呀

從化不如plan做種馬牧場算啦,搞咩賽馬

更加應該合法化埋佢 個政府自己打莊受注
輸殺贏唔賠 出黎嘈既 就捉埋條友玩活摘器官

係撒回同撤回都唔識分

種從何來？

搵事事為王返黎

一兩次就話賭姐 長期邊有人落注
點解咁多人去澳門洗錢 因為可以拎返些少走
支共咁輸打贏要法都係食頭啖湯

馬王表示：喺支那呢啲鬼地方我會不舉

驚有人洗黑錢，又或者到時好多人訓身賭馬，成地都係破產戶
中共只會仲麻煩，等班奴隸係工廠做十二個鐘，拎二三千先唔會出黎反共

依家衛星訓練場咪幾好
馬匹數量多咗

叫啲牧場主自己搵地方

不過其實中國佬好多海外牧場

睇黎佢地真係驚有人沖馬場